CCCU 西班牙文 你問我答

大家有咩問題即管喺到問啦！
希望幫到你哋！

幫人問，升ugc率點？

科科大約有3成幾升，呢科最大約有40-50人，12-15人到

都算多 d嘢難唔難？

教嘅野通常係0開始教，即係發音呀，字母嗰啲開始

如果你真係讀嘅話，的建議你呢個月開始得閑上網學下，會著數好多

老師好好人，但教得好慢好hea
最好課多自學一下啦 ，會有優勢啲㗎
呢科都幾易高分，同埋無考試

課外**

點入去讀

Hola buenos días, cual nivel tienes?

2018年8月6-7日去九龍塘面試

當興趣班ok??

Hola, ¿cómo estás?
Estoy en Nivel A2, no hablo el español perfectamente
pero me gusta mucho aprender las idiomas, entonces, estudio este programma

呢個係全日制課程嚟，所以唔得，同埋佢唔只讀西班牙文㗎，重有啲雜科嘅

所以如果想上興趣班我建議你去HKU Space 或者 Spanish World ,呢兩間有保證啲

Thx

Después de acabar el programa, estudiarás en las universidades o no?

sisi ! espero que lo pueda estudiar en la Universidad de Hong Kong.

Y tú? dónde lo estudias? cuál nivel tienes? Cuánto has estudiado el español? y por qué??

Estudio español en la otra universidad , ahora estoy en B2, lo he estudiado por casi dos años, porque me gusta la lengua y la cultura española

今年grad？

en cuál universidad? está fuera de Hong Kong ?
he estudiado español por casi un año, alguna vez has viajado a España o Hispanoamerica?
por cierto, cómo praticas la comprensión escuchada? es muy difícil

同學??

Está en hk pero no te diré cuál es , he vivido en España por unos meses, prueba escuchar las canciones, por ejemplo Morat y Dvicio, son buenas, además ve las series de tele en español con subtítulos.

Dhjskwnwnwheje sjjskwkwlw. Fkgovds..
Diikbfdjo👍

讀緊咩

Ah! vale vale
quisiera ir a España tambien algunos dias.
me gustan los dramas españoles !

未走

係咪仲係Maria同vincente 教

Hola

係呀
師兄讀緊咩？

¿que tal?

djd kdjd dlfud docudjajc

hekxb sjqoks ahshsh dhdb !!!

Jdkej dkduejd wlwirh

Ugc 升咩？

Bravo!

Year幾

同問

未grad

咁多數呢？

Cityu 英文同BBA 最多,都有人升HKU BA

我讀完yr1 trans走左去唔相關既科

天竺鼠西班牙文係咩

上秘魯女人Gloria 堂慘過食屎

點解嘅？！ 我念我要上佢堂喎

上堂你係完全唔知佢做緊乜。經常會有quiz

Tiene el oportunidad que intercambie a España?

¡Hola! Estoy estudiando Español, hablo un poco Español

claro !!

si? El gusto conocerlo !

Dónde vas?

no fui a Espana ,pues no tengo dinero sufficiente, El viaje es muy caro

por eso, el curso hay el programa del intercambio, pero no has ido?

sisi !
sido pobre es pecado

Sabes que dónde puedas intercambiar?

hay muchas opciones , si tienes dinero, cualquiera parte de Espana!

Dse幾多分收

22222 就ok !

九龍塘上堂？

Lim, eres tu?

lo siento,no entiendo nada

樓主可以tg你？好多野想問

我下年都係西班牙文
好驚呀點算

y tu compañero? Dónde va?

唔通真係？

請留tg

唔好驚，我上年都驚啦，咪一樣無事

有野想問

唔知點解開唔到TG 我遲啲搵你呀

隨便！

好

已經pm

Full time咁讀，讀完有咩出路？
唔會好曬時間咩

可以升返上大學文科， 例如English studies ， BA , BBA ，Translate個啲
做翻譯呀，老師咁

btw,有師姐係西班牙領事館做

想自學西班牙文 0知識
西班牙文同英文邊樣難上手啲？（文法 詞語等等）
有冇啲推薦apps or Webs係for自學西班牙文？

想問r音到底點發

其實英文同西文差唔多,有啲字一睇就知道意思,例如: competicion
文法都係同英文好似,不過有少少唔同,例如句子結構上

如果係自學的話,去youtube 睇下教學片先, 聽下,或者搵故事睇下

你練下練下就會OK啦

我自學 唔知網上邊條片先岩 因為細微位唔同

我睇左好多條片都唔係幾得,但係有一日無啦啦得左

btw,其實唔一定要讀rr音,我睇電影佢啲人係有時唔讀

你係點樣練 有無得教下路

Comes caca

其實西班牙文真係唔係好難
A1 A2 根本唔需要上堂
出面有好多課程都係好cap水
就算資質好差，你只要用三個月，就算由零開始都起碼A1

英文底好嘅，1年至2兩年內（視乎學習強度）
C1/C2絕對無問題

反觀出邊有好多course ，
教你一年先至考到A1，真係

英文底點？

Hola, bon dia, com aquestes?

DSE lv2

sds wewe sdad wewe

我係你會學好d英文先學西班牙文
始終英文重要d

梳 睇唔到你同我講嘢

其實冇關係
想當年我英文2都去咗讀法文 成績都唔算太差

呢位Ching講嘅係真嘅！

其實西班牙文自學真係唔難

巴打推薦邊本教材啊?
我係文化協會學左半年嫌太慢跟住無繼續上啦
想自學考返A1/2 但唔知咩教材好

我地係用Embargue嘅，不過佢啲野太淺

所以我通常都上網學，睇片睇書咁
你如果唔想查字典就搵下啲Dual Language 嘅文章睇下，不過一定要抄低唔識個啲

1. 睇下佢點分比你, 同埋你Reg 咩科, sem A 個時返3日, 星期一,三,四. Sem B 星期一至五

2.九龍灣

3.睇你好唔好彩, 不過西文老師好好人

4.我地個班唔過20人

5.升UGC, e.g. City English Studies, BBA, BU文科都得,不過如果你真係想精通西班牙文就唔好讀啦,因為教得好淺,2年只去到B1.

係咪直入year 3就要睇下大學的決定,答你唔到.
GPA的話, BU, City大約3.3-3.5 到, 你要CU, HKU 就大約3.7以上穩陣

睇下HKU Space, Spanish World

巴打 year 幾？non-jupas 報咗咩？